有無人換咗新身份證好驚

睇下呢個Post

30位學警申請離職

用錫紙包住有冇用

同問

得

你試下用錫紙包八達通
包完嘟唔到既話就OK
新身份證，新回鄉證，及有CONTACTLESS功能既信用卡同八仔一樣，都係用NFC技術

身分證一定要跟身？
如果無帶會點？

包錫紙理論上擋晒

今日(7月30)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

餓住的小朋友入一入黎, 有心幫佢地都可以黎睇下

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

俾個仆街camera 掃到 和理非遊行都要驚

錫紙平，但好容易整爛比較麻煩。

可以用兩張卡夾住。我自己係將所有RFID 嘅卡（octopus, credit, debit)，全部夾埋一齊，read 唔到的。

尤其係八達通，有條友用部機行過，你有機會唔見錢。各位巴打小心

RFID套

有防rfid銀包

唔係跌左銀包都唔想換

用緊Herschel銀包
防rfid